[請教] iphone xr 雙卡上網

依家我用緊個上台plan勁慢但仲有成年約
如果自己另外買多張卡插埋落部機
用本身張卡用whatsapp 電話
其他打機睇片就用data 卡
同時進行有無可能

可以

此po已完

但主卡通話會無VoLTE

thanks
因為驚買完用唔到

姐係點？
但反正我用data卡應該無所謂？